而家先拉得2個pc仔祭旗

唔好比將軍澳事件帶風向
雖然好慘 但仲有一大班黑警
明顯政府想分散注意
爆眼女義士 元朗恐襲 荃灣斬人 北角福建幫
七百幾個義士 隨時入去都係受到咁既對待
一定要清算警察 要佢地付出代價
五大訴求 缺一不可
黑警還眼

高調拉人，低調放人

停職有糧出

即使告入，無得撈都大把安家費呀，唔好唔記得黑警收「捐助」過千萬架